Бот для поиска информации о задержанных
---------------------------------------

Начать использовать: [t.me/PoshykSpiskiBot](https://t.me/PoshykSpiskiBot)

Информация о задержанных ищется на [spiski.live](http://spiski.live)

Для отправки уведомлений мониторится канал [t.me/spiski_okrestina](https://t.me/spiski_okrestina)

Внимание контрибьюторов
=======================

**Не используйте персональные аккаунты** для отправки issues и merge requests.

Если вы находитесь на территории Республики Беларусь, использование личных
аккаунтов может быть небезопасным. Известны случаи задержания разработчиков ботов
и сайтов направленных на помощь гражданам РБ.
